# Обучающая задача для приобретения навыков, необходимых для работы с хранилищами Redux и Mobx

### Условия задачи 

1. Самостоятельно инициализировать проект используя create react app и добавить в него TypeScript, Redux, Mobx, Eslint, Stylelint.
2. Реализовать две страницы, одна будет работать с Redux, другая с Mobx
3. Реализовать на обоих страницах запрос данных с апи https://reqres.in/api/users?page=${page} с пагинацией постранично, а все запрошенные данные сохранять в хранилище для кеширования
4. Если мы переходим на страницу для которой ранее данные уже запрашивались, то надо взять из хранилища
5. Реализовать кнопку "Офлайн" - по нажатию на эту кнопку происходит постраничный запрос всех данных пока не будет запрошен весь список, после получения всех данных вывести alert с сообщением успешного сохранения - далее записать весь список в localStorage и после обновления страницы заполнять хранилище из localStorage и таким образом при постраничном переключении не должны происходить запросы на сервер.
6. Все должно быть реализовано с TypeScript.

#### Запуск проекта:
#### ` npm start `